有無人用呢種方法洗車

一直都想買部洗車器,但有個問題
1. 如果插點煙器,或者內置有得充電嗰D,多數都唔夠力/水壓,沖唔走晒D污跡
2. 要夠力既,一定要插濕電

但喺香港,屋企停車場就算俾你洗車,都無插頭可用,
出去搵個空曠既地方,又係無插頭

所以一直想搵個portable既三腳插充電器

喺indiegogo見到呢部充電器,有三腳插,又有成54000mAh,
好似好吸引

有無人用呢類充電器駁洗車器黎洗車?

不過喺amazon見到,呢款野好似寄唔到黎HK

有水有電有高壓泡槍真係好幸福

而家爭電, 呢部充電機行得通既話就搞掂

搞咁多野
沖唔甩咪落手抹囉

咁叫搞好多野?
多部機,知唔知慳返幾多力

你幫我抹埋呀用手抹

我話你買舊電啊
我都未撚聽過人咁on9買舊咁既電洗車

兩舊12v水電+ inverter
鴨記輕鬆買到

點解要2舊? 1舊唔掂?

咁你係咪唔撚會用尿袋充電先?
你會用尿袋充電,點解又唔撚得用充電器洗車?

你唔聽過就等於ON9,會唔會係因為你太ON9先未聽過呀

用緊依個

都夠力
淘佬有得賣

師兄你呢隻無得加清潔劑噴壼?
我見得320psi,上youtube睇片,好似唔算太大力喎

有
我買個套送埋

你講依段?

佢有HIGH LOW, 我睇佢應該用緊LOW

好似DYSON咁
免插電係爽好多
用埋嚟洗單車

但支野加埋舊電都幾重
有時拎高向下射好似舉啞鈴咁